[由紀台]女醫神Doctor X 3

fb page:

第1集 命要留給自己用
完2輯開始
lag可自行於右上角轉換瘋狂按第4個公仔
睇唔到請通知

播放教學

kick第4個

見到咁再kick中間